{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040890",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/26631",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양산 남부동 짝"
    },
    "text": "梁山南部洞は梁山の中心地で、ペアで思い出を作るのに最適な場所です。 当宿は計23室の客室を保有しており、韓国語を含む様々な言語でのご案内も可能です。 日中の宿泊をご希望の方のための案内事項で、午前9時から午後10時までの最大8時間利用可能です。 追加人数は2人を基準に1人当たり10,000ウォンの料金が追加されます。 待合スペースとして利用する方のための案内事項としては、17時以前に入室された方は最大5時間、17時以降に入室された方は最大3時間利用が可能で、退室時間はすべて午後10時です。 皆様の便宜のために施設案内と位置案内も提供されます。 駐車とWi-Fiが利用可能であり、スパとジェットツインベッドも完備されています。 また、梁山市庁まで1km、梁山市外バスターミナルまで1.5km、ロッテシネマまで1.3km、エデンベリーまで10km、通度ファンタジアまで20km、通度寺まで25kmまでの位置にあります。 訪問者からは価格対比きれいで満足できる評価を受けており、部屋が狭いかもしれませんが、コスパが良いのでしばらく泊まるのに良い場所としても遜色がありません。 最新の映画DVDルームもオープンしています。",
    "QA": [
        {
            "question": "梁山南部洞はどのような場所ですか？",
            "answer": "梁山南部洞は梁山の中心地で、ペアで思い出を作るのに最適な場所です。"
        },
        {
            "question": "梁山南部洞の宿泊施設について教えてください。",
            "answer": "当宿は計23室の客室を保有しており、韓国語を含む様々な言語でのご案内も可能です。"
        },
        {
            "question": "梁山南部洞の宿泊時間について教えてください。",
            "answer": "日中の宿泊をご希望の方のための案内事項で、午前9時から午後10時までの最大8時間利用可能です。"
        },
        {
            "question": "梁山南部洞の宿泊料金について教えてください。",
            "answer": "追加人数は2人を基準に1人当たり10,000ウォンの料金が追加されます。"
        },
        {
            "question": "梁山南部洞の待合スペースの利用時間について教えてください。",
            "answer": "17時以前に入室された方は最大5時間、17時以降に入室された方は最大3時間利用が可能で、退室時間はすべて午後10時です。"
        },
        {
            "question": "梁山南部洞の施設案内と位置案内はありますか？",
            "answer": "はい、施設案内と位置案内が提供されます。"
        },
        {
            "question": "梁山南部洞で利用可能な設備はありますか？",
            "answer": "駐車とWi-Fiが利用可能であり、スパとジェットツインベッドも完備されています。"
        },
        {
            "question": "梁山南部洞の周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "梁山市庁まで1km、梁山市外バスターミナルまで1.5km、ロッテシネマまで1.3km、エデンベリーまで10km、通度ファンタジアまで20km、通度寺まで25kmまでの位置にあります。"
        },
        {
            "question": "梁山南部洞の評価はどうですか？",
            "answer": "訪問者からは価格対比きれいで満足できる評価を受けており、部屋が狭いかもしれませんが、コスパが良いのでしばらく泊まるのに良い場所としても遜色がありません。"
        },
        {
            "question": "梁山南部洞には最新の映画DVDルームがありますか？",
            "answer": "はい、最新の映画DVDルームもオープンしています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 374,
        "QA": 503
    }
}